淘寳「踎廁神器」安裝後秒變座廁！網民：肚痾嗰陣 ...

不少人都討厭踎廁，畢竟姿勢並不舒服，去得太久雙腳會很累。為了解決這個問題，淘寳近年湧現「蹲改坐便神器」之類的商品，引起不少網民熱議！

淘寶網購平台出現了不少聲稱可以折疊的「蹲改坐便神器」，只要安裝好就能直接將踎廁變座廁。如果將「神器」折疊起來，也能正常地使用踎廁。這樣，方便長者、孕婦、腿傷人士使用的同時，又不影響喜歡踎廁的用家。店家表示，這個設計適用家庭、醫院、養老院，甚至是商場、酒店，用途十分多。

然而，不少網民似乎就有其他擔憂。有網民指出「踎廁神器」的設計「中空」，加上固定的方法似乎很兒戲，不少網民都笑說：「啪一聲斷咗即時變屎撈人」、「你肯定個嘢真係穩陣？」、「要學習壓水花」、「肚痾嗰陣成腳 ...」、「一肚痾。真係一腳都係」、「深水炸彈」、「大便跳水台」。對此，店家就表示「蹲改坐便神器」能承重 600 斤（約 300 公斤），而且有些設計就在腿前附帶擋板，不知大家又怎樣看？

淘寳「蹲改坐便神器」引起不少網民熱議。

只要安裝好就能直接將踎廁變座廁，不用只要折疊即可。

痾得澎湃少少就會一褲都係

連登公海連登

有乜用 本身唔想掂到

連登 公海 連登

踎廁呢啲反人類文明既野根撚本就要淘汰
好好地安個馬桶算把啦

對啲未有文明嘅地方嚟講痞踎廁先係prefect match嚟呢

日本仲有好多踎廁

台灣都仲有好多

肚屙會爆到周圍都係屎

大陸啲料 一坐就斷啦

咪就係，爛屎都冇得你屙

肚痾個陣唔用咪得

事實係踎呢個動作先係最幫助到你排便暢通嘅姿勢嚟

完全唔明而家點解仲有踎廁存在, 而仲未被淘汰

咪就係
踎廁先屙得最舒服

深水炸彈，啲屎都炸返上嚟

不如叫警棍屎訓練神器

踎廁先衛生
馬桶人坐你坐
而且好多人根本尿都屙埋上板
心up

香港大把馬桶蓋到尿跡一滴滴

練無影凳一流

其實公廁真係用踎廁好過座廁
我去公廁。有踎廁。我都用踎廁

屙爛屎已經收左皮

踎得好辛苦

踎廁最唔好
有時去公厠見到門未閂實, 想confirm 下無人先入
裝下門下面有無腳
就會裝到個西係度屙尿

深水埗公廁廁所板你夠膽坐？

就算深水埗公廁換左踎廁我都唔會敢踩落去
踩撚到成腳屎

Ching屋企用開踎廁？

未閂實就直接推啦

無知唔好出嚟柒

我知踎廁幫助排便啊 上網大把source搵到啦
想知講到咁好用你又係踩都真係會係屋企裝個姐
大家討論下姐 唔洗咁臭串既

踎廁個姿勢係好去啲
但係踎多陣就會腳痺
同埋好難好似座廁咁撳住電話蘊釀

肥少少坐落去咪仆街

痞廁，你下盤要好用力，然之後完全充血
根本無助你下盤放鬆丶令你肛門打開，更加容易排便

練squat

肚射咪碌柒

著住西裝有時好難踎

幾撚弱智先諗到呢d設計？

其實公廁真係要大多數使用踎廁
公用坐廁真係好污糟

點解可以柯到咁

屙嗰陣一定唔可以屙尿

唔理個動作係咪幫助排便

我踎係因為唔想掂到個馬桶

我係日本用痞廁係覺得難痾左

有冇人踎係馬桶到屙？

痔瘡就是這樣練成
美觀舒服衛生外
踎廁痾完就走咪阻撚住下位

從健康同衛生角度睇踎廁係乾淨D
但係唔識踎，怕整到條褲
同埋會好累

去廁所都玩電話？你呢啲人零舍污糟

睇圖都覺得成腳屎

我係
坐喺度屙好唔暢順

有時間就會去公廁踎吓屙得暢順好多

你要咁講 屙完屎最好係用水沖先乾淨 你又要用廁紙？
有時睇野唔係咁睇

有時出到去 d公廁真係好撚污糟
寧願踎廁都唔想坐落個廁板到

得一個骹位，前面中空，就咁睇仲要係膠黎
邊有可能承受300公斤，30KG都未必得

肚屙嗰陣氣壓加爛屎噴到一腳都係

其實坐廁都得
只要加張櫈仔踩住
個身再向前傾少少就模仿到踎嘅動作

用呢D咪得囉
個撚個都係大陸人練到周街踎咩
都唔撚開化
斬腳趾避沙蟲

我最初咁屙係因為坐嘅話d屎水成日彈上黎 想隔開d

由細到大都覺得香港人最撚憎踎廁
以前中學雞join學校支那考察團果陣 無論老師定同學個個都好撚憎踎廁
但呢個post都幾多踎廁打手 有啲意外

最後淪為黑社會行刑器具

爆石爆到周圍都係

咁嘅設計 邊度夠成托力㗎！

個骹唔爛，塊板都唔用得耐

我想知踎廁點樣同時痾屎+尿
有無教學

其實仲好啦
你會坐？

覺得公廁應該用座廁嘅人，想問你地係咪咁勇會直接坐落座廁到？

廁紙陣基本啦

一樣還一樣
我地係用唔慣，但用踎廁嘅姿勢痾得通順都係事實
醫生都有教，當坐塔痾得唔通順踩住張櫈仔會有幫助，踎住痾先係人類痾屎嘅本來型態

點解共產黨咁倒行逆施？ 淫民普遍連坐廁都冇 就學人搞航天科技
鄉村連抽水馬桶都冇，換句話講係冇排污設施，屎尿倒落河流溪澗
化糞池又成日爆炸，洪水一嚟就通街屎尿，唔怪得咁多病菌喇！

日本都係
去廁所有分洋式同和式

其實人類本來型態係四腳行走，所以現代人習慣兩腳行先會腰痛

巴打幾時帶頭推廣出街用四隻腳?

你未進化定返袓
想串人都讀下書啦